有冇人覺得自己老豆老母好廢睇佢哋唔起？

人哋老豆老母講嘢一聽就知受過高等教育，有自己事業個啲。望返自己老豆老母，就係廢老一件，日日羣埋啲差唔多質素嘅廢老打飛機，講句嘢啲寒酸味加自卑自大出晒嚟，英文又唔識多句，有呢啲老豆老母真係帶出街都羞家

幾廢都好 佢地都有份養大你

大晒？你估無套中出唔洗俾代價？

敗家仔
你咁不孝嘅
你今日食嘅著嘅都係你老豆老母比你
做人要飲水思源知恩圖報
唔好以為讀過少少書就可以係到蝦父母
你等比雷切啦

不了
聽撚到都覺得肉鳩酸
雖然我屋企都係窮L收入
不過好彩老豆老母唔係廢老款廢人格

又係你呢條毒撚

出得呢個post就知你有幾睇唔起自己，係你自己呀